有冇人用wifi記憶卡？

好似幾正，部機又冇wifi

用緊邊部？

留個名

利申用緊toshiba 32GB wifi card

新手第一部相機D3300，先放一張
已經raw轉jpeg

初頭有用，但嫌過相太慢，買咗lightening sd card reader
係2個世界

有， 慢+食電

張野都用左好耐 無事嘅